[耳機撚] 討論下香港各大耳機店 (7) - 1001開POST

各位新黎既巴絲請詳細閱讀第一頁，以免問題不停回帶

新黎既巴/絲打歡迎留一留低自己聽歌器材既資料(新link)

呢頁可以睇番其他巴打填左乜

舊Link

耳機潮文合集

耳機推介

CM推介(有待修改) ierm更已新

Amp推介

DIY AMP

FAQ：

Q1：1000蚊之內budget買咩入耳式好？

A1：出旺角各大耳機鋪試下(唔試過點知邊隻最適合自己？)

毒撚到冇朋友巴打真心推介：hifiman re400，平衡度相當高，極之適合雜食。

重Bass：se215(LE)、sony xb90ex (停左產難搵)

人聲/平衡：mc5(難推)、fxd80(停左產難搵)、philips s2、heaven ii、ath-im50、ath-im70、sony xba-100、a1、jvc fxt208se，仲有對冇得試既apple earpod。

Q2：耳機得番一邊有聲點搞？

A2：依個情況多數係條耳機線暗斷，仲有保養就拎上代理換。

過左保可以上恆源/波sir(大伏，手功麻麻)/Hercules小修小寶工作室(服務同手功較好)道整或者自已剪左個插頭焊過個新既。

但未必一定成功(亦有可能中伏)，

亦可以考慮買過對新既耳機。

Q3：耳棉或耳膠爛左去邊道買番黎換？

A3：基本上各大耳機店都有Comply棉賣(好易爛)，

推介monster super tips，隔音唔錯之餘仲幾耐用。

另外耳棉耳膠係旺角德發地庫都有得賣(三節膠最隔音)，

大約$40-$50一對。

亦軒耳機音樂世界

GOOD
好多好多好多耳機免費任試，面皮夠厚既話，可試足一個下午
貨品種類繁多
分店多，地點便利
亦軒論壇個二手買賣區，間中會搵到筍野(你一定要知價，否則做水魚)

BAD
貨品價錢偏貴 ，大部份貨品都賣貴過甚他鋪頭
開左鋪後，佢個論壇變了質，好多野都俾人大吹一餐，或人云亦云，D意見睇下就算，最緊要親自試聽
人流多，唔少耳機都俾人試到殘晒

金聲耳筒專門店

GOOD
唔少耳機都可以任試 (但冇亦軒咁多)
總店人流較少，環境靜D，可以專心D試耳機，耳機也比較新淨
分店多，地點尚算方便
價錢比亦軒平

BAD
買野前切記一定要問清楚是行定水貨、保養條款、檢查行貨包裝上有沒有香港代理的貼紙和標籤

AV2000

GOOD
價錢通常比其他鋪頭平，會講明係行貨定水貨
據聞個老闆以前在某影音鋪打工，對影音產品既意見較專業

BAD
乜撚野都冇得試
鋪頭細小，貨品款式不及亦軒、金聲咁多，更沒有售賣大陸牌子耳機，以大牌子的熱門貨品為主

DMA 泛音

GOOD
好多高檔野試
有D牌子都做返街價
有出自己牌子既HP架，都有ATH架
有SOUND CARD，DAC，AMP，喇叭，DAP賣
牌子相對比較齊

BAD
某D牌子仍屬於貴
佢賣既多數都係高檔貨，小朋友玩唔起，得個睇字 (依家其實都有唔少入門野賣)
冇DENON

原本仲驚緊冇300r跟我過年

Jaben HK

GOOD
好多貴野試，做cm可以即場做埋耳印
咁多間入面試耳機最好環境，閒日時間少人夠晒靜，任試唔嬲

BAD
比較貴，視姦play

恆源

GOOD
有自家品牌，地方比較靜

BAD
D產品都係戇鳩調音，乜都賣得貴過人，馬撚又小器又封閉

天下影音：(16/F)

GOOD
有D貨會劈價
係比較有名氣牌子 (唔會有大陸牌子)
賣HI-FI種類多，有興趣巴打可以順便望望
行內消息：由Denon代理開既 (好難証實，但有Denon野賣，DMA係冇Denon野)
有分店，但System及貨量都係獨立，所以佢既分店呢間冇可以走去第間睇睇或者格價

BAD
試既多數係HP
有平野賣，但唔多
要格價(拿，唔好話我唔提)
限定版唔洗諗，應該好難會入到手
行內消息：T字頭代理會唔派貨，正如AX2XXX咁 (原因都係個價做壞市)，換句話講唔一定有HIT既貨品
好似冇MONSTER貨

華仁：(10/F)

GOOD
價錢都肯追貼街價
環境好 (但唔太靜，如果有人試HI-FI)
有HI-FI野睇同小量DAC/AMP野
有BD賣 (價錢唔好諗佢平)
店員幾NICE (第一次上去果時，第二次就差D笑容，但佢都樂意拎俾你聽)
旗艦級IEM都有得試，etc. IE8、SE535

BAD
牌子小 只有ATH SEN記 加MONSTER同SHURE
價錢唔好最平
主打HI-FI 所以唔好望D野好齊
容納人數小，試聽頂多4、5人已經叫FULL

英京：(8/F)

GOOD
同天下(16/F)差唔多
感覺AMP/DAC種類較多(對比16/F)
試耳機服務好過(16/F)
可訂貨

BAD
同天下(16/F)差唔多
佢地唔太SURE停產與否，都會叫你訂貨，例如W1000 (某D對呢方面唔太熟既職員會咁做)

國際影音：(7/F)

GOOD
毒男O岩，望價睇野，佢都唔點理你
價錢都同友誠上下撞

BAD
牌子小
唔太多耳機選擇

耳機規格分析

頻率

單位為Hz

當前數值越低，低音下潛力越高。(低音可以越低)
當後數值越高，高音上潛力越高。(高音可以越高)

阻抗

單位為Ω(Ohm)

當耳機的阻抗越高，
耳機需要的電流或電壓越大，
但阻抗與難推與否並非直接有關。

靈敏度

單位為分貝(dB)

指在1kHz頻率下，向耳機輸入1mW或1V的功率時，
耳機所能發出的聲壓級。
現時的入耳式耳筒都是105dB/mW以上。
耳機靈敏度越高，阻抗越少，耳機越易出聲。

By Berryz巴打

單元類別

動圈單元

現時大部分耳機 (無論入耳式或是頭戴式)，主要都是使用動圈單元。
發聲的原理和一般音箱一樣。

例：

Sennheiser IE8

HD800

動鐵式

又稱平衡電樞式。利用了電磁鐵產生交變磁場，振動部分是一個鐵片懸浮在電磁鐵前方。
當信號經過電磁鐵的時候會使電磁鐵磁場變化，從而使鐵片振動發聲。
優點是使用壽命長、效率高。

由於動鐵單元細小，所以有很多入耳式耳筒安裝2-20個動鐵單元，分別用來分析高、中、低音。

例：
Shure SE535 (三個動鐵單元，低頻*2，中高頻*1)

JHAudio JH16Pro(需要訂造耳模，八個動鐵單元，低頻*4、中頻*2、高頻*2)

20單

圈鐵混合

同時採用動圈動鐵的單元，理論上能夠互補長短。

例：
AKG K3003 (一圈二鐵)

靜電單元

又稱為靜電平面振膜，是將導電體（一般為鋁）線圈直接電鍍或印刷在很薄的塑料膜上，精確到幾微米級。
將其置於強靜電場中，信號通過線圈的時候切割電場，帶動振膜振動發聲。
優點是線性好、失真小，高頻及瞬態反應快。
缺點是需要專門的驅動電路和靜電發生器、低頻反應差、價格昂貴、效率也不高。

例：
STAX SR-009

ERGO A.M.T

AKG K1000

代宣傳：高登耳機line群，入群者請填form，並在post內留言作實

搶開POST仲要錯number 唔好意思
有少少強迫症想改好少少個排版

斷左個開po範本

逼死強逼症樓主

sor囉開過新啦咁

主要係想執少少排版

斷左就算數啦

有冇人玩開bluetooth? B&O H5 點睇？

留明學野

新post 留名

好正 朋友隻仙女座，但個殼好鬼凍

係mora買隻碟都唔平下，想搵人一人一半 一齊聽好似抵d

大家300r開咩gain好聽？ 同埋夾咩耳機？

留名

Ve2 幾正 但無錢

一鍵黎明

其實睇耳機嚟set

hd800同k812
黎緊會買ether flow同utopra（應該儲到錢時就減價）

香港都有少少台機試嘅，不過ragnarok同gs-x mkii就真係無。
上audio physical 試下linnenberg部maestro同ear909 個啲？
用黎推咩？[/quote[quote][quote][quote]
hd800同k812
黎緊會買ether flow同utopra（應該儲到錢時就減價）

香港都有少少台機試嘅，不過ragnarok同gs-x mkii就真係無。
上audio physical 試下linnenberg部maestro同ear909 個啲？
用黎推咩？[/quote

相比ether flow, 我喜歡ether c (非flow版)多啲

相比ether flow, 我喜歡ether c (非flow版)多啲

訂左未到 見啲人話推力細 所以諗住聽下意見ff下

係幾正，不過個人鐘意開放式多d，無咁悶著
不過最正都係utopia 清新既感覺，結像無ether flow咁大，咁壓迫
不過實係好貴 唔低買

hd800配咩amp好 想搞好hd800先

如果用iPhone聽 Sony XBA-A3 $1880抵唔抵
同價位有冇其他推介?

喺地鐵整唔見左個fitear袋

有冇睇佢下一代n3ap咩價錢?

香港都有少少台機試嘅，不過ragnarok同gs-x mkii就真係無。
上audio physical 試下linnenberg部maestro同ear909 個啲？
用黎推咩？[/quote
啱啱聽完k812,完全唔係ed8, Sony mdr-z1r , th900 果班
聽過hd700 都幾好，hd800s應該都唔錯
利申：th900, hp a8 用家

金聲都有幾部貴d的amp試，嗰度部accuphase dp-510真係好正

我自己覺得ether c係結象力同形體感方面好過ether(雖說ether flow係呢點改善左啲)，而且聽落都幾開揚咁。
utopia就重要理解吓先得
hd800 真係唔知

新post留名

但同shure 535 比既話 Sony好唔好

我自己覺得n3ap好聽d 你去試下

咩k812好差 我覺得同T1G1，hd800一個級啦
不過用原價或更高價買既，就真係
最大問題係會單線 同右邊無聲

想玩ether flow都係LCD3太重
flow既低頻好勁，C好似仲勁d同埋高頻再上d

我都係見有得試聽，就試下隻utopia
點知一試就中中地毒，果種聲底真係「好聽」
各方邊既質素都好高同平衡，唔係同另外幾隻怪獸級比長處，我諗無耳機比得上
不過果價真係好貴，水魚價

我覺得而家1000元+既耳機唔多唔小都有d水魚既成份

星際二樓R店啲線質素如何？
係咪賣自家牌子？

叫佢本人出黎介紹吓

收到300r 2千2黎講好撚正

本身有明顯底噪, 一開佢個player開始播歌就靜晒

用開im70
但c牌耳棉壞得好快
有冇邊到買會平d
同有冇mix 膠同棉可以揀
應該會㩒用d?

我部今日到
玩moov順過本身部AK70一百倍

新手想買耳筒
budget 2000左右
有咩推介

灰雀大概賣緊幾錢? 邊度有得試??

唔該晒

我覺得k812連hd700都比唔上，utopia 你喺邊度試？我都想自己帶碟去試吓，睇吓有冇你講到咁神，同埋比唔比得上ed10，ed10四年前試過之後，依家都未搵到一個耳筒可以比得上，我遲啲應該會買個二手返嚟

有無巴打收到日水300r之後唔滿意想放
我想收

我嚟跟進投訴同吹水㗎咋, 費事比人話自己做打手...

入左隻FXT200
有冇巴打都有用過?

新手想買player
Dp100定X5iii好？

same ...上個post 都有問 ...
用kkbox 有明顯底噪
player 播 dsf 就清晒

新手求推介
用緊215 + AK70
聽開post rock/ shoegaze/ dream pop / math rock
想升級 d音場廣同分析力好既耳筒
應該試邊幾隻好
筆直5000-6000

1000樓下 想有mic for iPhone
係咪se215算比較好
新手留名

SEM-6/velvet？

師傅有講到既，不過係覺得收費偏貴

sd4?

音樂同好

個個都到晒
我揀priority 就5日都未出貨

又update下對8010, 上星期用一個好平既價收左對genelec strand, 執過晒d擺位, 對喇叭相距有1米到, 落左strand之後, 對8010即時生晒, 連base都正左好多, 即時試返首椎名林檎既映日紅の花, 樂器分析真係好正, 高低音結他清到無論, 真係比起對w80, 直頭超幾班, 如果同樣畢直, 入對喇叭真係值, 唔洗好大聲都好正

有冇玩大耳牛既巴打
新手想試玩
3000以下
FOSTEX TH-X00 同 AKG K7XX 邊隻好D? 或者仲有冇推介
要易推少少(可能會平平地淘隻平既擴用住先) 因為手上未有器材 遲D先考慮買
因為2隻都好似冇得試聽 揀唔落手
主要聽歐美POP , 有少少ACG

你試過neumann 先啦studio mon 黎講

其實耳擴緊要過耳筒，當年我只有錢買hp a8/th900,我試完之後揀咗hp a8，耳筒用返denon d5000 同pro900
其實＄3000嘅耳筒如果冇同級嘅耳擴，根本唔會好聲
Akg 就更加要求好嘅耳擴 ，通常封閉式耳筒對於耳擴要求冇開放式耳筒咁高，反而會對cd player/ digital source/ dac/cd quality 嘅要求比較高
其實如果有錢去買耳筒，就一定要買CD，有啲點仲要買發燒格式cd such as xrcd hqcd shmcd

個人愚見 grace design m905都好正

下星期去日本，想問下有無人知我想買300r有無咩地方好？（去大阪）

lm

velvet 出v2 可以等下先

2000-3000筆直 聽rock,metal 想要低頻多dd 隔音好 有咩介紹

你聽既歌唔襯你既user name

我幫個fd問既我自己唔聽metal真係冇乜頭緒

聲dp100完勝

你地係開串流先有底躁定咩
我自己用就咁無聽過有底躁
利申用緊dita , uerr cm

其實我玩野，都明知你唔會出黎講的

我就無幫襯過r studio，不過都好似無乜聽過佢啲野有咩鑊氣嘅，聲係點就唔知了，要自己去試。

選擇少就自己去試最好
兩部我都未試俾唔到意見sorry

iphone7? 用藍芽應該合適啲？

Offline mode 都有
一起歌就有

試過，然後？

恭喜

想問如果以相同價錢相同前端黎講
耳牛嘅音質係唔係會比入耳好

k812
DXA有得試，ED10就無試過，比較唔到
不過utopia比好多人話係動圈之王

相同價錢既前端推唔到相同價錢既耳牛
好似HD600咁，全新兩千，二手一千左右
但你唔用返6千左右既amp都推唔好，仲未計DAC

相反iem既，兩千好多選擇囉
就咁iPhone推已經好聽，正過hd600好多
再加部300R都係兩千蚊，聽到悶想升級就唔洗換哂set野

耳罩同喇叭窮撚玩唔起

哪有位

w4r 想升級，巴打們有冇咩推介?
4000左右，唔介意二手

你用乜鬼推812？
搞到不如700的話其實幾大獲

有冇DAP播放器推薦

平時用 iPhone 6P+ NePlayer(App) 24 bit會lag

最好行Android 有時可以聽下d100 d音樂節目

fiio x5iii 如何?

無限筆直?

加少少上....

最好<5000

聽開J-Pop 80%女聲(西野加奈/whiteeeen/miwa) 20%男聲(smap/arashi/Greeeen)

喇叭呢家野無止境既, 得果百幾2百尺房裝對10萬既喇叭都無用, 都發揮唔到威力, 家下呢對3寸喇叭擺唔岩位, D聲同幾舊水既有得FIGHT, 家下個前置VOL LEVEL有40, 最大我只係夠膽開到5已經好大聲, 再開到10我驚隔黎屋過黎拍門
家下我估都心足可以唔再燒錢先, 除非買到間更大既屋先去再敗家過

Iphone6 想買有線

300r 用spotify 係有底噪

巴打如果再有budget可以搞一搞間房先 升間房效果一定大過升喇叭
8xxx難set過1xxx，1xxx真係可以求其擺間冇treatment既房都好聽，8xxx就唔得， 班鬼佬話係bass port設計問題(但genelec個engineer死話唔關事)

想問下300r優惠係唔係已經完左？

係

唔該我想問有咩1500蚊耳機好推介？平時都係用I phone se聽，聽開單春，周董，軒仔同腎仔

用左2舊水執左對咁既STAND, 效果超正
估唔到升高左之後效果差咁遠

Goldmund telos headphones amp
Hp a8
Sony at-zh1es

升高係爭好遠架

可以試試it03 $16xx

下兩隻死係正常
太細力

Goldmund我未試過係正常環境試冇意見

fiio x5iii 有師兄話鑊氣大???

用緊 暫時moov播下一首歌會無聲
其他就無乜大問題

唔該哂巴打，我會試下

300r做咩show唔到cover圖
插sd card第一次開music app就讀到幅圖
kill app再入就有一堆歌都show唔到幅圖
internal storage就全部無事

請問師兄 ONKYO DP-X1A 除咗星際DXA 仲有邊到有得試

大得過300r? 通常無啦啦好多人狗衝既野過一排就集體瀨野

呢個係因為特價姐
唔係無啦啦

之前用過ibasso dx80，之後賣左
而家換左300r，software真係順N倍，仲要平過以前部dx80入手價

好誇張

大家部300R 係邊買／訂？

Utopia你用咗邊部amp去試？
上次去dma,sales推介我試hugoTT

300r原生個app有冇得down?

我部300r 插左2.5後 左右郁到少少
唔知洞大 定係座鬆

就咁用返自己部Hugo
咁你應該都試過？

812好難搵amp 太細唔得，太大力就推過頭

嗰陣時冇帶th900去，所以最後冇試到
暫時我試過最好嘅amp係grace design m905

Telos 推ed8唔錯，但係我唔覺得佢值$53000

分析力唔夠，人聲係幾甜

5皮 比咁多落去玩HP，值唔值得
你對th900覺得如何？

我用咗兩年，感覺良好，對比d5000，係一個全面升級，如果你肯俾40000去買一個耳筒， 50,000買amp好合理
不過依家只係用hp a8推佢，仲有得改善，好想擁有grace design m905,呢部機真係一試上癮，完全反映錄音嘅所有細節同質素，高中低頻非常平衡，將th900嘅潛力完全發揮，不過我好有興趣試埋hp v8,睇吓依部六萬蚊嘅原廠膽機超唔超越到m905

campfire orion邊到買可以最平
聽完之後好想狗衝
利申:木耳

星際逐間問

牙籤太幼

抵過AK380

Campfire 3000~6500呢個價位
Nova , Jupiter , Lyra II
有無巴打可以講解下規格有咩唔同
金屬外型

全部未試過唔知
不過campfire全線耳機都唔好戴同唔舒服

上8樓撻我朵問，貴兩舊

講笑，去哂星際+友誠逐間格下啦，唔哂你好多時間

聽之前post巴打講英京d sales會屌柒你唔買

Nova普通聲，但貴，我會揀inear sd2淡口人聲夠耐聽而且好帶好多
Lyra2同一代取向有d唔同，無咁吸引我
木星聽得一陣，但俾我會揀仙女

仙女係 Adxxxx ?
呢隻 out 不直

依單野無左下文
但我都見唔少中學生尻問尻試佢頂多唔耐煩

而家試耳機去亦軒定金聲好？好耐無去試過，謝各連爸打

金聲多野d(好似

但俾我會去熊仔D記

英京個格局搞到你好尷尬 坐係成個場中間試

金聲sales態度麻麻
亦軒好好 任試唔嬲

試野就no八樓喇，除左Dap算多無咩好試

入耳大耳款又唔多，得兩個位，成日有個鬍鬚佬霸住個位吹水

但有時候佢報價會幾抵屌，問價ok ge

有無巴打用過marshall mode eq
有無咩評價

利申 新手, 如果有得罪請屌得細力d

有冇巴打知星際頂層有間叫ICE lab啲CM線O唔OK

新手繼續留名學野

究竟ice lab係唔係即係波sir???

mode無eq好似抵玩啲

Fxa2同se535 請問巴打們應該點揀
聽開:bass metal rock

打錯425先啱

有無人試過thumb drive外型的usb dac? 想知dragonfly red, feather dac同zuper dac邊隻會好d

波sir間野係黃金某(up w)商場 成個商場既舖五隻手指數得曬

搬左去高登啦...

黃金自己咪一個商場
你係咪講深之都
嗰度真係少人去

黃金附近開左個叫黃金xxxx既商場仔

搵日出去試下線先

謝連爸
咁都係去返亦軒試啦，但佢而家個格局好似好差咁？
熊仔D記係邊？

鋪係細左好多 不過職員都唔會望鳩住晒 同都叫有得坐下
自己search jaben 同 dma

福仁

之前波sir係黃金數碼
樓下有間惠康果度
個場其實唔係開左好耐
宜家成個場轉左蒸汽火鍋

深之都果間係ice lab
同波sir分左家既啦

試耳機就亦軒或者dma啦

425 bass好少吓喎

巴打好似幾熟行情咁
咁即係本身同波sir有關？

咁靜既

開緊腦擴聽dx200

之前隻im50唔見咗 (帶得耐，隻耳仔有啲痛)
依加想過年前買對新耳機
budget $1500內 自己咩歌都聽下 但比較鍾意聽人聲同classical
各位巴打有無咩推介

咁上下價位，除左in ear sd2外，仲有咩選擇？

做咩要腦擴
好差咩部機

我覺得唔差呀

jvc fw01?

9up rha

想要掛耳式

2.5 聽差好遠

等對335黎左先出去試player

覺得dpx1推唔盡335

灰黃鸝

有諗過，但大陸牌子屌唔屌得過？

最新firmware 有左右聲道唔平衡既問題

想買條2.5mm線比ve6駁300r
有咩好推介
最好$1500左右啦

有少少

Oriolus間野係屌得過

我而家用緊im50想升
去試過sony n1ap覺得好正之後睇過日本買應該會平d
但喺規格有啲唔同日版阻抗16Ω但係香港買嘅係32Ω
2隻係咪唔同

另外有樣野好搞笑
dx80係咪咁我唔記得
但部200d歌手排列又唔係跟佢地中国既拼音
但又唔係英文
亂排一通既
例如鄧小巧同鄧麗君中間可以隔左一部份鄭中基既歌咁樣

原裝線改頭啦不如

ak380 同 ak320
唔計DSD硬解有咩分別

64 audio apex和adel分別係咩？

apex 抄 adel 效果可能apex仲好d 感覺上

你唔講我都留意唔到原來4絞

問多少少
Adel用到apex ge野,apex 用唔返adel?
音質上係咪差唔多？

想問下1964u6 e加個價係幾多

一萬左右有咩amp好介紹 推HD800

請問巴打們 我岩岩唔見左隻tf10 好想死，香港邊到仲有機會買到

講真佢話平衡耳壓我又覺得冇乜分別
用軟膠聽聽到頭痛

300r 係咪加咗價? japan amazon 直送要 $ 32xx 了。

hd800s 夾咩amp 同dac 好
依家都仲係用緊portable 裝置聽

點睇Fiio x5
未試 相同價位有冇更住選擇？

想問下 買咗部300R 依家得條用咗好耐嘅535
我應該換線換頭 定點好
平時聽開中英文流行曲
Thanks

冇左隻tf10 可以有咩好介紹
我3年前買完tf10之後就冇再留意耳機資訊

無限筆直

1.5k-3k 最緊要個bass

300r 係咪加咗價? japan amazon 直送要
$32xx 了。

gungnir + mjolnir 2

試下灰黃雀

放假去試試先

一樣吧，可能寫錯姐
問清楚香港啲價，有時話唔定平過日本都未定

冇加價，3200已經係特價

有無巴打入過ue900/ue900s

上個月入左RHA t20i，整體黎講唔錯，但係實在太重戴得好唔舒服

有啲想用大約一千入隻二手嘅ue900s，抵唔抵玩

900s值$800

x1a已到
是咪要準備埋UV膠去癡插座

有錢咪換耳機 冇錢咪繼續用

535用3.5夠

E900m如何？

雜食 三頻算平衡
不過個MMCX頭好撚廢
我個friend果對mmcx頭鬆到跌左一邊耳機係街

之前不是買開2900 特價之後2500再有特價2300嗎?

今日去左總統亦軒（原來又搬左），唔見有好多耳機掛出機，要問先拎到？毒撚唔夠膽出聲問

入左orion
覺得個低頻唔係太夠
係咪因為未煲

唔係

有無啲耳機二手價大約一千又值得屌

一單同呢個價黎講orion 低頻算係咁
會唔會耳膠size 唔岩？

邊係買開2900, 原價係3900, 第一次sale 係3400, 之後好耐先2300，特價完左上番3200唔可以叫做加價吧

im02 啦我見過有人放850

究竟mmcx頭係咪真係咁唔耐用

點為之唔岩size
我帶個陣覺得好fit

之後用過im05，但係個耳機個管太大，塞到我耳道好痛

整Vision ears cm係咪d記會最抵？

有時一換線就接觸不良
正常玩都玩唔到
本來已經九成諗住入仙女 mmcx係其中一個主要原因令我轉軚

有無話邊隻型號推介?
利申:新手 乜都唔識

一樣價（好似？

識人咪可以平

巴打same here
tf10已經夠哂做 已經無再留意耳機野

一樣價,不如直接上代理訂啦,果度我覺得舒服啲

唉屌我都睇中左隻Orion

想問下t20i同535邊隻比較好？聽kpop為主 用zx1推 新手求問

求問,個插頭會唔會影響左出既音效

你要等到老細有心情開鋪先。。

會
鍍金偏暖
鍍銠偏冷

出邊買線既話,會唔會依頭買完,煲都未煲就走去換個另1個頭

有人會咁做既
煲主要係行順條線佢

直接叫佢造/買你想要果隻頭 咁計平啲

jj插沙跪求4.4mm既線for ve6xc用

budget：1.5-2.5k

麻煩各位

依家用緊copper22但好鬼硬 比較雜食咩都聽下 麻煩各位

推

t20i,不過其實兩個都唔係最好

fw02/ath新野相信會更好

會唔會煲得返,試果時隻聲?

我都同問，但係我用2.5mm 頭

究竟買邊條藍芽線好
好想用返對cm唔想曬左佢

諗緊買Fiio A5好
定係買Aune B1好
遲吓走去試
Aune B1 headfonia都讚

試曬佢 spinfit 有時幾個size 都好似fit 咁
再唔係用耳绵加低頻

有冇巴打可以分享部300r setting
部機除左bass各方面都幾滿意
部機真係0bass
利申：本身聽開zx1 +仲係3.5mm頭

換機

屌那星部x1a入咗褲袋一日就花撚咗
有冇啲ok嘅case+mon貼？
或者巴打們有平時點帶出街？

點解香港冇間做到日本e earphone 咁放曬全部野出黎比人任試
出親旺角乜乜柒柒試都比班臭串sales 白鴿眼

有冇巴打出左DX200啊

Jaben 都叫做好齊喎，又靜

我知d記就真係任試唔嬲咁滯，你基本上肯問就得

上次叫佢拎隻耳牛都問返我轉頭乜乜柒柒

亦軒個四眼仔好COOL
不過問佢拎黎試都冇西你面既

d記同亦x態度都好好喎

毒撚岩自己拎自己試

再唔係右店都唔錯
算係三間中最好

買過一次發覺真係貴

冇人叫你一定要買

所以過左黎日本一次真係發覺呢邊好岩毒撚

試完唔買 講聲唔該咪算
d sales都見慣晒

Im02夠唔夠做？

依家邊到買im03平？

ur user name

re400
jvc舊model fx750, 850 都ok, 新野唔知

有99%時間都係只試不買

見人試完買仲大壓力
仲要唔係平野

唔帶卡咪冇壓力

有無人300r 用原裝皮套係除得番出黎

啲sales 成日逼人share聽感

通常係dma sales

300R 偏中高
試開Club Sound Boost

300r果種係淡味
你zx100咁重味精 聽唔慣好正常
利申有買過zx100 一星期放左

個boost要開dsp先有反應，
開左之後啲聲會變到好奇怪

邊到有得買300r既機套&mon貼?

同問

今日去咗dma試嘢，主要用at-ha5050h試
試咗以下幾隻
Ed5unlimited -唔凸出,勝在順耳
Tribute7 - 管弦樂比較朦，未開聲
HD800S 簡直係開放式嘅典範
Th900mk2 - 唔夠grace design m905推得好
Utopia - 呢隻係我去試嘅原因，一係我重點劣評嘅一隻 ，harp,violin等聲音明顯 高咗幾度，聽落好似好特別、好清脆，但係好假，動態唔夠，低頻簡直差，量唔夠、深度亦唔夠，分析力都唔夠th900同hd800s好，搞到我30秒轉一次歌，最重又係佢，雖然未至於帶到耳痛，但一轉第只耳筒，立即如釋重負，依隻耳筒聽半個鐘頭係極限

今日依五隻最好係hd800s

屋企用開th900 配 hpa8

上網寫嗰啲簡直就係鱔稿，個耳筒夠貴吹到天上有地下無，試嘅器材唔夠高級，毫無公信力可言！

2000$樓下
雜食邊隻好
最好就帶得舒服同隔音

300r我連mon貼都唔貼裸跑算

粗用

屌 唔見左 要買過隻先煩

就咁買個3.5轉2.5頭用冇冇問題
部player會唔會出事/燒機

唔得

買trifi

尋日有巴打介紹灰黃雀 我仲未得閒去試
到時又可以試多樣 trifi先

trifi得1000條？

試埋tg334

好呀 唔該巴打推介

334正阿 但個價更正
你夠錢買tri fi 應該好多選擇

CSA個老細不知幾正
想放假就放假

個range由灰雀去到334
可以試晒成間鋪嘅耳機

Thank you

Classical er4可以一戰

部player唔會有事
隻耳機可能燒

唔好訂334呀
要等好撚耐

新手喎 er4又難搞 個人認為強項清+人聲
Classical都係搵返動圈較好

MC5

335都等好耐

12月3做模到而家仲未有

我1月9做模，有撚排等

我怕過年前仲未有

睇住你地等

動態唔夠 佢出左名係動圈最強

巴打係邊度試m905?

我覺得er4 三節膠戴得好有滿足感，好舒服，又隔音
試下n3ap?

我曾經係金聲試過，可惜而家冇得試啦，部demo冇咗

個sales都話依隻耳筒唔係玩動態

我建議你要買就買hd800s，依隻真係掂，不敢想像佢隻400,000靜電耳筒組合會有幾好

唔該各位巴打 小弟筆直2000樓下 平時聽日kpop jpop女聲。有咩好介紹。

利申之前用im70

我驚忍唔到 唔好再講

試左先講

金聲冇灰黃雀既 我人在旺電附近 邊到有得試灰黃雀

想問下聽kpop為主 2k5左右有乜耳機可以推介 二手都可以

Dxa

去星際啦

已經有HD800了，所以唔會買調音版
靜電既話，009已經好勁 唔係難玩都想買隻

但我睇好多外國review都話佢強在動態，仲有透明度比得上009

去緊去緊 sor我新手撚 三年前買完tf10冇再追
好驚入坑

本身用535好似差咁少少野咁

唔想入坑好簡單姐,剪哂d卡,洗哂d錢佢就無事

t20 同 灰黃雀 大家會點簡

灰雀

Ve3,5同mh334
大家會點揀？
我試哂都各有特色，諗緊

dxa 今晚annuel dinner 無開

Forum寫嘅嘢先信得過
你睇依個啦：
你屋企用緊咩器材？

我反而接受t20 換低音舊野 已屌

n3ap

sd2

ve3

forum寫嘅嘢都唔一定信得過架

ve5

334

都係
仲可以補錢升級
夜巴覺得ve3 d聲點 ？
我覺得好平均

334淨聽女聲同Jpop好聽
男聲就好似音染多左d有少少怪

有VE4同334
聽得最多都係334 幾襟聽

呢3隻我淨係試左 VE5同334 另外試過VE6XC
VE6XC對我黎講太清淡
VE5人聲同高頻好靚 不過人聲冇334果種味道
冇咁厚冇咁甜 可能我唔聽男聲 所以冇影響
最後揀左334

5都好正
價錢就....

間垃圾evening star一貼佢隻所謂3單耳機係淘寶之後秒block我

同感巴打，女聲acg jpop 334係好合口味
Ve6就無考慮過太貴

同價位仲有UM MASON V2
我就算訂左334都仲係好鍾意呢隻
我好似係post度推過幾次 不過都好似冇人理
不過係大陸牌子

Focal Utopia都屌
利申︰未試聽過

Why not

ie800

點都好過公司免費俾產品寫手試聽，就算冇收錢，都有暗示協議存在，forum嘅參考價值比較高，不過我之前講得太絕對，係我錯

可能去到呢個價位始終覺得外國牌子值d

你都覺得好差？

好唔好聽各有說法，不過動態e樣野好客觀

有無巴打用緊fax6 7 心大心細。想換耳機，筆直3000到3500

使用中
各方面都已經好頂級，包括做功。
UM係個做得唔錯既牌子。

想買player 筆直5k內。有無咩好介紹
用緊846

所有嘢都係睇你同咩比（同一個情況下）
我覺得佢衰係衰攞做喇叭嘅原理、物料、方法去做耳筒，呢個係佢地第一個完成品，一定有改進空間，如果真係咁完美，佢哋以後都唔使出下一代

Ultrasone就勝在肯嘗試、肯改良，玩唔同設計、唔同金屬、木材，改進技術、設計，迎合唔同人喜好，又唔會整啲好重嘅耳筒出嚟，同埋佢原廠線材已經好適合個耳筒

Fostex由生產喇叭到涉足耳筒，都參考返嗰個界別嘅技術，從人哋身上改良、創新，係一個成功例子

做工唔知 不過聲真係可以同外國牌子比

唔知你用咩耳機黎對比？
一隻幾乎係上年最佳既耳機，比你講到一文不值，係其他地方應該爆發大戰

講到做HP，我覺得sennheiser先係一哥
舊既AKG係最創新

而家耳機界百花齊放，唔一定要老行號既先係好野

我絕對認同sennheiser係一哥，其實唔少人聽完utopia都表示unimpressed ，亦可能我嘅口味係小眾呢。既然我哋兩個都同意佢不值呢個價錢，就證明佢仲好有改進空間

呢個人都認同我對於個耳筒嘅高音嘅睇法，仲話適合有暗既amp亦希望有天然嘅聲嘅人，即係話佢覺得呢個耳筒嘅聲唔夠天然，當然佢亦有好多同我唔同嘅睇法
我覺得有人認為係transparency嘅聲音 ，亦有人會覺得係unnatural

到低有邊隻耳機嘅聲低係同t20i 差唔多，但係個耳管係細啲
之前用se315都好地地，轉左t20i之後耳仔俾佢塞到好痛

而家睇緊Westone um pro20 同w4r 有無巴打可以形容下呢兩隻嘅聲同t20 i有乜分別

屌，隻300r 變左初一初二到，邊有人係屋企呀

初一初二邊會有人派...
你預假後啦

真係假後就好啦

牛河巴打可在？

我都開埋lin登

連登仔標準裝備：300r/ dp-x1a

用緊RHA T20i，值唔值得上Westone um pro 20，定直接上Um pro 30

如果你鍾意聽男聲 直上 um pro30 啦

大佬最近買咩呀

咁就真，我有三萬蚊，買009好過
而家買佢既都係傻西，耀富多過玩音響

冇人理beyer

Soundstage係扭曲既
中高頻有位明顯拉高左
訊息量大概就係萬元水平
背景唔係特別黑所以動態都唔算標青

賣一萬都勉勉強強 三萬

想問邊度有得買 Sony 耳膠？

有無巴打屌左dx200
有咩評價

垃圾唔好買

聲定ui垃圾？

細佬我早排買咗條Effect Audio 8絞銀線

3k入手

諗緊想換player,部DPX1成日壞

有咩player好呢

AK係咪就出新嘢，好似一街都無晒320咁

成部都係,所以建議你入前去試下先

唔知
你早少少黎既都仲可以叫你入連登仔標準日水300r

升級就免喇 我係覺得佢比較平均同埋雜食過再上啲model

How about X5iii?

um都係好野黎

無試過

um造工好過唔少外國廠吧

咁呢排有乜邊部建議？

300r有冇地方有得試

享聲MR1,IBASSO DX200,FIIO X5III,DP100,PIONEER 300R,ONKYO DPX1A

喱堆

亦軒?喱部無乜留意唔知

300r!!!

但係um pro 30係咪好易壞 同w30啲聲大唔大分別

新手想買隻耳機玩玩 budget under 2000
平時聽開人聲 主要聽男歌手 yoga eason 蕭敬騰嗰類
間唔時都聽下band 但唔會係好rock嗰啲
有冇巴打可以指點下

新手想買隻耳機 筆直3000樓下
平時主要聽開metal
其次就band sound ，鄭中基 eason等等
我d fd就叫我試下se535 , ie80
定還是買隻se215 試下先

metal用215怕你乜都聽唔到

咁多位巴打
想問下邊間改模好
隻tf10 爛了殻幾年 最近的起心肝想整好佢

裝左x1果個music app
好似順手過pioneer果個

Pro900i 雖然係耳筒，但好適合出街用，一定啱晒你

ultrasone ?
唔怕死可以睇下ebay (我果隻pro 900 都係ebay貨 2百頭usd )
btw 依隻要搵d 大力d 既amp (好似係)

想問下家下te100 8k抵唔抵屌
本身聽緊velvet

fostex？聽講好大食隻耳機
好難推得好

ve3唔換線會唔夠動態
how about ve6x2

Amazon 都係 $330 到，抵到爛，新版應該舒服啲，portable amp可能要大力啲，最緊要試啱佢，呢個耳筒有排你run in,我用左五年，越嚟越好聲

聽完覺得值咪俾錢囉

收嗲啦死肥仔

WEEKEND諗住出去試耳機
聽開流行曲:姐撚,IU。主要想人聲好D同夠前,背景樂器唔好太蒙,一舊舊就得
爬過下文,好似N3AP同IM03唔錯?有冇巴打可以建議多幾隻等小弟一次過試埋
筆直2.5K

試過SD-2返唔到轉頭
其實試過mh334不過實在太貴

聽開男聲 rha t10i 岩唔岩洗
budget 2000下
少少雜食但主要都係聽開男歌手

直接做air啦
air個導管同te100唔同
兩回事黎
air空氣感好好多 bass彈好多

好仆街

熟悉既對白同「面孔」

Ve既耳機原來無現金價

有冇咩邊款動鐵耳機 人聲似動圈？CM都可以 認真求教

300r 用原裝套係除唔番出黎，唯有𠝹開呢個位，用雙面膠痴番去

祼跑中
BTW 又冇想像中咁倒水
齋聽歌既話(FLAC) 1粒鐘7%電左右
待機9粒鐘3%電左右
一路睇漫畫一路聽歌 1粒鐘15%左右
開WIFI UPDATE D APP就真係倒水 半粒鐘20%左右

我有條W20 想換線
要加強個Bass
筆直一千
巴打有無好介紹？

新手1000蚊budget
聽男聲重低音多(juno）
要隔音好
Iphone聽歌
跪求推介
（im70 o唔ok？）

300R 早左兩日到貨
有好多野較 又咩ACG
木耳用sd2s 未聽到同xudoo x3 有咩大分別

70既話好似話LS係好過im

但好似貴幾舊水

兩隻都唔過千點貴幾舊

最近換左條線 比個親戚聽
點知佢話唔好聽
我係到諗緊 係條線問題定我對耳有問題

我IPHONE播歌(CD入ITUNES再同步入去IPHONE) 佢又話唔得
跟住我用佢電話DL個MOOV黎比佢聽歌,佢又話唔得

BTW 1個本身用開APPLE IN-EAR 1個就用315
但2個都係聽D DL返黎既MP3話好聽

咁你用緊咩耳機

用緊425 已經聽左差唔多2年

換條線其實影響不大
主要係耳機問題，mp3話好聽應該係講緊首歌好唔好聽，而唔係格式

係咪已完

完啦好嗎?

我諗起上次個frd笑鳩我隻隻耳機咪又係差唔多，買個幾十蚊咪算
我就咁隊咗對846畀佢聽
一開聲佢已經呆撚咗
之後係咁問我邊度買邊度有得試
我是咪累咗人？

我都有考慮過殷緊換過對

我以前都係咁講 之後個friend比左215我試
我覺得冇分別 仲笑鳩佢8舊水買隻垃圾

有原裝套

我係比人笑鳩我買SE215
我都覺得自己ON9

我唔會同你地講我一開始都係215 用咗幾年直上846

忍幾年215

大丈夫能屈能伸

忍屎忍尿都唔忍215
（試過有同學過我對Jomo4同215無分別

btw幫過好多人fd價拎215然後笑鳩佢

想請教下audio technica
e系同ls系既定位同分別

冇試過 不過聽聞E系係監聽系列
D聲又唔得

聽人聲im02夠做啦

你都講曬la基本上，不過可以試埋ie80同fw02，基本上呢個價位都係呢幾隻
ls系列唔清楚

年少無知冇計
當年都唔知有呢個post
何況當年215未濫

一手咪it03 im02

老實講 低過3k筆直我多數建議買二手
畢竟一手呢個價位既耳機 未必令你覺得好大分別

300r冇入到手 依家

想問下邊到有sd2 試

德發

咁如果二手有咩推薦同埋邊度收二手耳機?翼軒?

im50, marshall mode, aaw個隻universal (唔記得名), tfz3 (搵到3 嘅話，我覺得3好聽過3s)
都幾ok

w20 換1000蚊線唔太抵玩
如果搵到有得試嘅平銅線麻自己試下效果點，無得試就唔建議做賭徒了

點解要有咁嘅要求？
不如你又講下你心中動圈嘅人聲係點嘅？

啱嘅，不過都可以試埋其他n3ap, fx850, im03, ckr10個啲，cardas a8 都唔錯

咩黎？

不如咁講 動鐵嘅人聲太冷 例如im04聲整體幾似圈 但係一聽人聲就知係鐵嗰種感覺
至於點解有咁嘅要求 純粹係發覺個人問題避免唔到要轉用動鐵耳機 自己又雜食動圈又冇咩一步到位嘅耳機
問多句 xelento 會唔會有試聽？

air可能岩你

排排坐一齊等

air係？

fitear air 不過係圈鐵
唔知岩唔岩你要求

試過t8iemk2未

多謝各位建議 熊仔有冇得試？

mk1 試過mk2未 可能係唔啱口味 感覺圈特性冇咗期望落空 另一個朋友後尾同我講返都係一樣感覺 頗失望 下次去試下mk2

xelento有試聽，dma好似有
試下earsonics, sd4 呢啲？
講人聲我幾鍾意livezone r41 隻yule同canalworks隻l04qd，都可以一試嘅

air係cm 冇得試？自膠

熊仔有得試 有公模試

yule Google完 43ohm 118db 推力大唔大食？

試完先講
spec呢啲浮雲來的

居然係咁

你啱 spec同實際差距可以幾大下

自己有隻byer嘅牛喺手又鍾意圈聲 信心滿載去試結果...不過配戴以動圈非訂製嚟講一流 瞓住戴應該都得

有冇人吹奏DX200

ex1000呢？

ex1000唔啦 手頭上fx1200 聽完ie800 覺得係一個好好嘅耳機但係完全唔感動冇衝動買 唔想再徘徊喺呢幾隻度 ex1000難搞 ie800又全副武裝餵飽推力 又怕線硬聽診 喺香港咁鬼吵出街都唔知點聽歌 搭地鐵更加作死 不如求其買隻啱聲嘅動鐵易推易戴有時得閒直插手機解放自己

呢樣真

係香港市區既環境面前，講咩規格都哂氣

動鐵暫時我覺得最好聽係ve6xc 其次先係335但無奈個價真係嚇死人

響沙田試咗rha cl1同埋ER4XR
fiio x1l lineout駁RHA L1 amp
居然ER4XR贏哂
the bends分離度同分析力ER4XR拋離哂
Claris カラフル
RHA CL1播呢首…人聲好差，高音太尖
ER4XR相對上順耳好多
聽郭富城96年今夜我有點壞live，ER4XR聲底好乾淨
乜都聽得清清楚楚
分析力…ER4XR係勁過CL1
音場就ER4XR橫向聲場闊過CL1
無試過用自己Klipsch x7駁l1 amp聽
不過應該都輸俾ER4XR

食得鹹魚抵得渴

唔知你覺唔覺 ClariS整體錄音同製作音質頗差 人聲尖好大機會同耳機無關

去試下 圈之前有隻dita truth的 可惜市面上已經見唔到 我覺得幾好聽不過唔係好多人鍾意

題外話 假設你有間獨立屋附近算係郊外 冇車輛城市聲影響 鳥蟲聲都係會吵到你聽唔到半開放同開放式

台灣之前有唔少人講呢隻

係 之前隻srh1840就係咁

依家想試都沒機會

聽憶蓮首瘋了同埋we just started(美希solo)
CL1唔覺有人聲尖問題，得claris係咁
ER4XR 3首女聲都無問題
可能真係歌問題
不過高音方面，CL1聽鼓嘅cymbal (e.g. radiohead the bends)
存在感強過用ER4XR聽
BTW，巴打點睇RHA L1部amp
我覺得幾夾對CL1耳機
唔夾RHA真係食得屎

sorry 真係幫唔到你 市面上唔少amp都係冇力 最大問題係貴 洗5千銀買舊磚綁炸彈 不如5千擺落耳機度 我自己經驗就係平amp 提升實在太少
再講你要確認自己player個LO係夠好輸出俾amp 個amp唔係淡而無味 又夠推力 再嚟仲有LO線 最後又要諗佢聲夾唔夾
我自己有部唔錯嘅便攜amp 所以完全唔擔心俾人呃秤 但係最後都係嫌煩放棄綁炸彈
fiio啲LO鬼鬼哋....
解決辦法就係 錢要洗得值 出街唔好搞咁多 一部推力好嘅player 一隻頗易/十分易推耳機 最多屋企玩部唔係便攜嘅amp

仲諗住新年出花紅買JDS C5 + fiio l16 LO線
2千都唔駛

垃圾囉

依部真心垃圾

淨係吹300r同x1a

有無巴打同時試聽過ER4SR同XR版
ER4XR應該係自己聽過咁多對一單元動鐵
分析力高嘅一對(自己見識少)
F7200同heaven vi都差少少

雖然已經出過事但唔該唔好燈dx200

垃圾無謂燈啦

啱啱入坑
去左奕軒試左好多隻，最後買左sennheiser momentum in-ear$750 感覺幾平均，係咪要煲一煲

有幾垃圾呀

垃圾不值一提

堆打手捧到佢上天

某廠special edition, 純銀內線版

成本幾錢

我係出街用cm,深夜用ex1000

極垃圾 （利申買左

咁幼洗得你幾多 賺就多

難分真與假

4塊bass trap，2塊中高頻absorber

岩岩試左唔夠吸bass，要墊埋包裝個紙皮箱先好d

真係要做到效果睇黎要買4倍既量先得

腦放版銀線

其實巴打做咩架
係咪可以搵你做老翻ve6se

我有對用銅線對比過， 用銀線真係高音亮d

用緊im50 打算換ue900s 如果ue900s 換lightning 插頭 夠唔夠推？定換藍牙線？想就今用iPhone推
利申 新手

我建議你試吓ATH-E50先，UE900s真係唔掂，中頻同高頻好似斷開兩截咁

同埋試埋ATH-E40

Se都知 出左無幾耐咋喎

呢d 野私聊

Firmware on99
造工on99
廢事繼續屌

俾我就會等LS有得試個陣先再算

ak jr 大家點睇 呢隻player?

依個價位一定有比佢更好既選擇

可以考慮用手機

聲都on99

其實點解香討咁多國磚打手
捧到dx200上天
X5iii 咁既價 點贏300R

打手區

香討不嬲都國磚打手區

（利申我都係凱音打手

唔知依家香港邊度有得試LS系列？

下我見到好撚多人都係開1a

係咩 我見dx 200 x5iii 推勁多頁 又護哂航 話咩有bugs 唔緊要好聲就得 有bugs 肯去update os 就好有heart
睇到我打冷震

星際1樓第一間有ls 50,70,200試。

對Lyra支mmcx針孿咗
留院觀察
又要拎返對earpods出嚟獻世

俾幾千銀去做幫人debug 唔係個個得

X5iii 真係on9 調音
極度唔耐聽 一味得個大力

香討d人話煲sd卡添啦

Onkyo dp-x1a 香港開賣未
錯過左日本優惠

金耳既野我識條鐵咩

唔知洗唔洗6k 呢

唔係掛，我見epc講到性價比無敵，係有小小bugs
有諗過買黎做player

我都諗緊dx200定x53

300R 有無需要買MON貼??

用緊klipsch x11 插頭果邊條線應該有啲問題
啲聲時大時細 有咩地方可以換頭 同埋幾錢
唔該各位巴絲
另外1000蚊左右耳機 有咩好推介？

X53 個價買日水300r 唔聽串流DP100 都唔錯

星際好似有間有得賣 接近6K

Protection Sheet
プロテクションシート

我都估大約6K左右
差唔多優惠時買到2部

ibasso係雞係公廁

我特登買黎聽垃圾懲罰自己

想問有無人知邊到有ak380 incas皮套

300R 去試線
覺得2.5同3.5 分別唔大

正常用等佢自然煲就得

裸跑啦
我果部裸跑緊

咩牌子？
有無得睇下咩樣？

巴打小心啲

終於開返個ac

LM

問下小修小寶
1000蚊可以試下re400, tfz 3, im50, marshall mode, philips s2(應該無地方有得試了)
之類

巴打有無聯絡方法，想買

等緊個fd帶隻200返尼
個心情好似格離波台買10000生活好捧盃

香討見過話lg v20要煲先好聲

用緊htc e8定m8個貼 長度差少少但好過無

易唔易花，如果有一般手機玻璃既強度都ok 既

點解咁講

點睇 sony n1ap?

1樓第一間好似好鍾意sell overprice野

幾好，但我會加多少少買n3ap

想玩下CM 朋友介紹左1964
想試CM啲型號既話去邊到試好

add ig YMC

咁im50 im70 同sony 你會買邊隻
心大心細緊

我買邊隻又點，而家係你聽定我聽
自己比較下先啦
我會話我自己應該會揀re400
但每人要求嘅野唔同

dma right shop

應該差唔多掛
同埋我唔貼係我自己用機唔鐘意貼mon貼姐

間野有個on9仔 上次拎部行300r去痴貼
條友係咁話日水300r好聲過行300r好多
係咁串鳩我買行唔買水
又話日水dpx1從來無甩過座
9up無極限 無常識仲出黎柒

就咁search好多result

依加入部ak100II 用黎聽純音樂+女毒值唔值
虛心求教 未玩過player, 平時都係用DAC (apogee duet2) 插電腦直推隻headphone

用緊im02 + beyerdynamic DT770 pro 250 OHM

其實我冇咩試野經驗
就咁試又唔買會唔會比人屌
同埋應該點開口

間野有賣300r 貼? 咩價錢?

你去大家樂想食焗豬會唔會唔識點叫?
想試咩咪講個model叫店員拎

明白
我仲想問玩CM有咩要注意
因為見第一頁講CM條LINK咩都冇
GOOGLE左啲文都好舊下

啱啱入手LS200跟機問埋

daymanymc

依個價錢只希望主力女毒，instrumental 可以用返電腦聽
如果無咩太大問題會係依幾日內入

直接問sales試 試完再上黎問
我講果兩間 sales態度算好好 冇咩好驚

this~this and this!

銀彈要充足, 我諗無野要留意架啦

要小心選擇artwork, 留意自己恥力夠唔夠

subway mode

有人話金聲sales好閪
想挑戰可以去試下

咁多間邊間先?

應該係星際一樓果間

完全唔覺，嗰度係我試得最舒服嘅地方,不過佢哋對產品嘅知識不足

Sorry,我講金雞總店

個位好細 玻璃櫃又頂腳 一般

講舒服 可能係熊仔最舒服
或者係右店新鋪

八條野

agger
左右唔平衡

個人經驗最西係星際DXA (有1~2個SALES唔西既)

呢個價都咁辣殺?

國磚係咁上下

我去親d sales都好好

都唔明點解會咁好賣

未試過dx200
我見鄉土d人係咁吹奏

thx

啱
千奇唔好買

770pro用Ak依啲軟腳蟹聽應該都

係囉有人仲話貪佢隻聲夠暗

新人初報到 各位Ching 小弟對耳機、amp、 術語一概不曉 唯獨喜愛聽音樂 猶其係流行曲 廣東曲（好雜 E神、廣偉、蘇永康、暴龍哥、王傑....）華語（東尼大木....） 雞腸（Maroon 5）日本（YUI）基本好聽就聽(廢話) 之前自己亂買左隻final audio 3100 感覺一般 用開手機聽 新年又到 希望提升 amp 耳機 音源都好重要 但係邊度買最好 有冇 新手懶人包 希望有Ching 教下 屌下都好 感激 希望連登有愛

音源買碟自己rip
換耳機先再買player/amp

闊度岩岩好？

diu 笑死人咩
乜都暗不如息機算啦 無聲勝有聲添
呢排大陸野都好麻麻
dp100 鐘意聽人聲就真係幾推薦既
但分析認真唔夠 有種player版535 feel
而且禁制反應都幾delay 用過valoq去比
差幾條街
利申 試機果陣用ue18pro舊版

小弟想買一隻頭戴式耳機for長期連接電腦聽歌，本身用緊ue900s，如果想買個同900s接近聲或更好聲既頭戴式要幾錢？有冇好既推介？

有冇巴打用過 Audio technica ATH-R70x

唔夠推 ？

請問如果想放耳邊可以去邊到好

dcfever

其實im70升級換咩好
聽開rock metal
依家覺得apple earpod 重好聽d
budget 3000

eq acoustic
呢個型號係得5cm, 起碼要3塊疊埋先或者墊紙皮箱先真係有效吸到60-100
不過其實我係買黎整走d notch

呢個其實已經好左，之前係可以插到-15db

我而家諗緊由得佢，定係追多幾塊 再追我驚俾女友斬

N3AP
減多少少系列

thank you

有無巴打知dp100有皮套賣未?
唔想整花部機

搵d乜鬼碳纖貼紙包囉一係

新手想買ie80
想問下點知隻野係行貨定水貨

N40

Done

條線好撚靚

我想要本aya 萌音年歷......

世界樹個measurement真係嚇撚死人
另一邊廂，SBAF班友嘅玻璃心碎到比粒子對撞機撞出嚟嘅粒子仲碎

先唔講770pro
im02+ak100II 會好得過你賣咗im02加上買100II嘅錢換隻新耳機手機直推咩？除非你冇手機

送都唔撚要

唔係aya條女我唔會訂aya

有咩咁正 好普通

唔知點解覺得monet17 同aya 既調音好古怪

aya我覺得普通
monet17我好鍾意 女聲好有毒性 但又唔係好通透果種

如果淨計人聲係ok既，但係整體黎講好怪，鐘意335多d

可能有人唔鍾意佢高頻
crash,hi-hat聲出得好緊要
有d吵耳

我都諗住試aya ，但係我一入去dxa ，右店我怕我會比左錢

即係入dxa就唔會俾咗錢？

我aya夾cayin出膽m好有成熟女人味

唔好講夾d咩 我隻334仲未撚到
差唔多2個月了

邊間都會抗拒唔到比錢

唔帶卡去咪得
除非你銀包長期袋住萬鳩幾蚊姐

如果覺得好聽 但係完全冇衝動俾錢 咁點算？

次次買嘢都帶cash

想要現金價EPS咪得

你可以準備退燒

我冇卡，真係玩金去架

現金，錯字

巴打做運動會唔會另外買隻粗用 ？

一針見血 的確冇一年前咁興奮

$2500左右係咪最好買im03?

二手2500 im04肯定有找

EPS唔係有戶口就有架咩

得現金冇銀行戶口

係咪屋企用夾萬

各位巴打 小弟想買Westone um pro 30，但我個player係iPhone 5s。唔知推唔推得到呢？

試過幾喜歡

想問吓各位用300r嘅巴打
你地有無用poweramp?
覺得原生定poweramp好?

有，冇申請信用卡啫

我每隻話粗用的，結果都係好錫住用

問題係im04 係咪一定好過im03

放開係曲奇餅罐度

有冇巴打有玩過PHA-2A，同PHA-3比用平衡頭推Z7有冇分別，Z7有3.5平衡線，但將來似乎玩晒4.4，而家糾結緊買部3推z7，定買部2A

岩岩買左部A35，唔好叫我入黑磚 金磚

想問下$1000頭既耳機for新手入坑有咩推薦？
平時多數聽主流既廣東歌

2A搭ZX1試過下 升級感唔大

寧願綁炸彈都唔換player

就係唔一定
聽講推得好既04係bass 同聲音飽和度好過03少少
但揾部推得好04既DAP 唔太容易

推好04既DAP既條件係低輸出阻抗, 高推力
而03都仲算電話推得郁

巴打 請問知唔知邊到有300r 皮套買

真心想問 campfire vega 有幾難推
利申：用緊ak380 無加amp

我綁舊二手炸彈加埋部A35都平1A差唔多一半

邊有錢買磚

1A好聽 點同

屌你, 咪引我喇, 我岩岩先買A35渣

我之前一直都想入PHA-3比Z7用, 咁樣搞好兩難

你試左未先 我試完都心癢癢
仲未計4.4頭

z7+pha3 好一般(2手pha3價都唔覺得值)
玩檯amp啦

wm1a真係好掂 第一次咁爽手俾錢

推到

依加用緊um1轉im50會唔會好不智(用iphone聽)
學生哥無咁多錢，不直1000下

試左WM1Z
冇試1A

1z有錢都未必會買
重撚到磚頭咁 點拎出街

有冇Ching 用緊lightning 頭嘅升級線？

唔轉好過

有無巴打用緊fender fxa6/7
抵唔抵屌 聽band 多

用緊T10i 如果再上應該轉咩好 普通用IPhone6聽歌 聽開啲流行曲(男女聲都有) 同埋我想問放耳機邊到放好

想問下用AK120ii 播DSD file 同普通CD rip 出嚟嘅flac 比較 聽落分別大唔大諗緊買唔買DSD歌 30蚊首所以想問咗先買

聽學友用邊隻入耳式好？筆直二千

邊度買？

hifitrack

新年前破財，琴晚隻im04 條針 內面卡住左內圈
即飛出去揾師傅改左mmcx 頭

Campfire Audio Orion點睇？ 我本身用緊535 但係唔太滿意 但個人偏好人聲 有咩介紹？

orion唔好聽

起角

Sd2

搭單問btw

Ching係邊個？

鄉土果d

thx 我一陣去試下先

仲有其他介紹？

邊度有得試 FitEar Mh334 or FitEar to go 334

熊仔 dxa？

香港得三間
dma 熊仔 亦軒
得tg334 有demo
mh334唔會有

FXA9

FitEar 市面係咪好少升級線?

同其他一樣咁多
不過有機會無Fitear頭既demo

想問各位巴打 我隻im02左耳入面支針斷左有冇得整

有，80$

邊度？

4000左右筆直求player推介
最近有冇邊隻抵買？

高登電腦中心 1F 廢事開名 四十六

用緊UE900S 唔敢再玩上去 都係預2000左右BUDGET
鐵三角LS-200同300分別大唔大
主要聽廣東歌同埋少量KPOP

今日買左fax7

加多少少等9呀嘛

其實除左line 耳機 group
有冇telegram 耳機 group

我主力用classic聽pop，好似有d浪費。屌唔怪之得平咁多

多謝咁多位巴打推介rha t20
利申已買

改左mmcx 頭

武籐線硬唔硬？
有明顯提升？

唔硬~知道有野可以噴整到佢硬
一開波D 聲好悶~暫時播得1HR 而家仲煲緊,期待煲完會有驚喜
煲過既7N單晶銅正過未煲過武藤

想入LINE GROUP,填左表

有無人知effect audio thor copper硬唔硬

軟

300未有得試

IM03 雜食

LS200原來有透明紅色
好撚型

AM PRO 30想換UM PRO 30
巴打們覺得點

點解

AM PRO唔知喺咪個氣孔問題，我用耳膠嗰陣有時動作大啲行快啲，佢係咁格格聲有聽診器效應好唔舒服，有其他巴打都係咁，不過用棉就冇問題(我鍾意用膠多啲)

am pro啲聲好清澈通透，可惜聽診器呢下搞到好燥個人

為左HD800去到盡 而家差amp

Amp緊要過線好多，如果係我就會先配amp,然後再買線作微調

你真係要試吓at ha5050h,配HD800S 真係好正

Um pro 30聲應該就唔通透啦
不過無聽診

部amp有無平衡頭？

hd800平身無平衡線，我先買返條 原裝既都3千，有多小小換條靚d啦

去日本睇下有冇得試 同埋希望平啲
隻紅色真係好型

冇平衡頭，條線你買左幾多錢，不過就算落轉插你都應該試一次

有冇要到furutech頭？

巴打用緊um pro 30？
講下佩戴感同音感如何
淨係知um pro音場細過am pro

想問聽女毒用緊im02
2000不直買咩player 好?
用緊手機聽

or有咩升級線好?

無，太貴了
就算買，我d機都未去到e個級數
你講果部邊度有得試？

星際dma,但係你可能要用原裝線試

好多好貴嘅機都冇xlr，例如：fostex hp v8 , chord Dave

有條um pro 50
佩戴應該同am系列差不多
音場的確窄
聽人聲同結他唔錯

我咩音樂同歌都聽
你覺得UM PRO嘅音場算唔算舒服？
嗰陣我兩款比較過，就係音場呢下夠舒服所以揀左am pro

除咗暑假avshow之外 香港仲有冇其他時間有類似嘅展？

睇你鐘唔鐘意d聲好近咁圍住你

今日試左Fiio x5 iii 好差勁， 一舊野咁播出來，人聲較後，分析力唔夠高，唔太岩口味 (唔知點解咁多人讚）

另外試左Pionner 300R 分析力就明顯仔細左，人聲都好柔和，但可惜用3.5mm 聽，推到最大160聲 都係好細聲， sales 哥哥話 部野未update 所以係咁細聲

最後試左Cayin i5, 3部之中佢最好超級夠力推，雖然外表唔太討好，但分析力極高，多左好多細節位出左，人聲真係好清同前，但低音就唔太夠，不過就岩晒我口味

以上3部各位巴打點睇？

想聽落係開陽 舒服嘅
唔想啲聲焗住好似好辛苦咁

Lyra II 街價幾錢到
配條2.5mm 線
6k 埋唔埋到單

試埋x1a啦

咁唔洗考慮um pro系列啦

cayin 不嬲好力 相對抵玩 但係樣就.....

用緊sony a2，最近想升級
筆直$5000 左右
聽開 j pop
巴打們有咩好介紹

用緊咩耳機？

xba-a2？ 自膠

A35玩住先

二手dx80是咪抵屌d
係呢兩部掙扎緊

未聽過DX80 不過緊係買sony啦

唔撚係掛
你講下UM PRO有咩好啦 快勸服我轉um

ak jr or pioneer 100r 點睇?

原本都麻麻地國磚
但又見到a35 d comment好兩極咁

唔買大陸牌子 仲要二手
幾好聲都冇用

係呀，xba-a2

其實試下其他牌子好過啦
點解要um系列

um pro系列最好就係襯戴同戴聽

冇錯 westone幼管好舒服
之前im50頂到我唔舒服又皮膚敏感

你鐘意聽底噪多過首歌既可以入手DX80

我用UE TF10 聽簡直完美還原底噪

有咩4 pin xlr 既amp 好
我諗緊買唔買返hdvd800 算

4pin大把

入左隻im04
用緊iPhone7推 想買翻個player 夾咩好? 睇過下文
今日試左Fiio x3ii 係有d分別 但係唔係好出
應該係未run in 同未換線? 換左會唔會好d?
線換咩好? 聽開廣東歌+小小band+外國流行曲
Player方面 唔好太貴 抵玩啲 筆直有限
唔該巴打

300R細聲應該係gain 既問題
要去設定-音效-增益 較成低1/正常
有人話音量120最好聽

im04你用iphone試果陣滿意咩
im04好難夾 有排你試

其實用咗幾日x1a我仲未知增益其實做緊咩

係呢個情況其實係im系列太唔好戴
正方形大大舊

用緊im02+手機 當初因為狂聽胡琳而入呢隻 近排聽歌又開始雜食返 而且早排返完parttime有舊錢喺度心思思想換嘢 所以想問5500budget想買到部dap +耳機嘅話有啲咩介紹？又定係成筆擺落去其中一樣度先呢？唔該
利申：現以聽流行曲為主 男女比例為男4女6左右

做乜呢d年頭仲入04
雖然都好過400

300r 佢個增益得0 同負... 用正常增益，聲推到160 對我來講仲係細聲，我都唔知點解

反而x5 iii 真係跌眼仔

sor 無追前面
你用緊咩耳機?

你覺得i5岩聽就去馬啦
不過強國野 ui差 而且聲夠分析力呀
但好沖 好大聲 而且又要lag delay

唔係 music app 既設定，而係Android 系統既設定
岩啦，再去試多次

建議上Pinnacle 或者上Egoista 845

我覺得hdvd800都唔差，同你果部比都係同lv

比人話差，我覺得係無咩味道，而且個dac多餘 但唔想煩就正，一部過

用IT03 試，決定入 I5

試果時覺得ok 頂住先 遲下再買player
點知咁快就想買

唔想等新系列 外型又麻麻地 同埋上網睇400唔夠04好

我諗dp100可能夾到
唔知岩唔岩你筆直

個陣我驚左04先出03
btw而家仲有冇個條原廠升級線買
見佢就出新系列驚佢唔再賣

星際見過有
IM03 換原廠升級線效果唔及換平衡線好
IM03 配鍍銀平衡線簡直天作之合

你聽過依兩部？你而家用緊邊部？

自推

買耳機先

只要你電話本身唔太差，推力夠，少底噪，冇SRC，就建議你 all in 耳機先
亦都可以慢慢由2000價位試上去

有冇人買左dx200

用緊lg g3

換電話先

i5個ui更新到依加已經好唔錯唔lag,，力大唔算沖，我之前試個部ar貴d個model，沖到隻ie800 herher聲
利申i5 一出就買食咗好耐屎

Cayin n6仲正

係雞係垃圾

垃圾機係垃圾先買

i5真係要夾下先好出手

啱啱新買左RHA T20(用手機推),依家想入部player
筆直~2000
求高人指點

之前無人理我 我想問如果本身係T10i 再上應該上咩好 聽流行歌曲多

咁但係我部機用得好地地 除咗聽歌之外冇咩唔本意喎咁嘅情況我應該係換咗耳機先？我聽得比較雜食，有啲咩推介？

im04 用武藤金銀鉑 同7n單晶銅 dpx1 都夾

之前試過hd800加siltech線係幾唔錯

我有講過我果部係邊部咩

新手留名
1000蚊budget 聽開人聲 classic 想清晰同真實啲
有冇好推介

利申：送禮

三文魚線

heada正呀

巴打係邊度試ls400?

it03 升級線換邊條好 聽流行曲，人聲，雜食

係日本聽過ls400同im04
覺得新不如舊既feel

配咩amp？

睇過d review都係話LS300好過400
好似300先係旗艦級

有冇細size 既選擇

有，404 帶出街都得

用緊hugo咋
唔想再用portable

我都係用Hugo，推不動800的
如果要細既，可以試下V280

想買日版im70
有無巴打知邊到有？

想請問各位
t8ie(非mark ii)定se846直推會比較好
想先all in耳機聽返一排先

你介唔介意二手
我有隻t8ie想放

雖然影響你賣野真係唔好意思
但t8ie一代嘅出事率

隻200終於到手

一出就買
冇出過事

tg FazeAllu

player冇平衡

Im03換咩耳膠最好？
Sony果隻耳膠係咪最好選擇？
有冇巴打知道邊到有得買？

有冇巴打用過黑黃鸝一代? 可唔可以講下同二代有乜分別?

1000內想買條升級線，要分析力
巴打有無介紹？

Btw 1000係咪唔洗諗

用緊邊隻耳筒都唔撚講 推條毛比你

出去試好過問啦

Effect有條600幾分析力唔算高不過整體ok ge

咩名？

就係試完hdvd800 先知拎hugo 推大機係on9

Seiun Players PRO X 香港人整架

搵左好耐終於搵到
亦X總店

台灣

Sd2今日試完想買，但成四千銀

唉，有無巴打有用開bragi the headphone?
我對係官網訂壞既，
而家左邊無聲，香港代理話唔保，
本身個盒無跟香港保用證。
有無巴打有相同經歷

唉, 有無巴打有用開bragi the headphone?
我對係官網訂既,
而家壞左邊無聲,
香港代理話唔保,
本身個盒無跟香港保用證,
有無巴打有相同經歷

冇用過
不過咁既情況唔保唔係正常咩

水貨無保
寄返去廠整

Amazon jp入左部300r ，今日先到，即刻狗衝開機，不過開唔到，即刻叉電，又冇反應。

想問下巴打d日水300r係咪都係冇咩電？

現在叉緊，希望一陣有畫面出。

最後，如果真係咁黑收左部壞機，可以點？

我果部開機得10幾%

開機中途0%左

之前朋友配ragnarok

巴打們 上網睇到隻Vieox Cruiser H7無線耳機
想問下呢隻如何 見價錢700幾蚊 小弟想買返隻耳機 想知咩評價

想二手收部player 聽moov
CSL完左約就可能開始買碟
買AK300定dpx1好，都係$4000 budget 左右

原來好耐之前連圈鐵咩黎都唔知既時候，好無知咁上網買過一隻heaven ii
依家開始想新手玩下耳機，攞返出黎聽
發覺單鐵真係一啲bass都冇

AK300玩唔到MOOV

本身用開n40!近排想upgrade
聽開廣東歌同jpop嘅慢歌
升xelento定TE-100好？

玩到啊

Panasonic呢隻如何？
主要聽人聲 剪片粗用
因為有panasonic coupon，所以想睇下買唔買得過

官方話玩到 不過用家全部話垃圾
WIFI慢到DOWN唔到歌 好多人都比佢呃左

AK300依家4千到?

好似5000尾

試過未

有冇巴打可以解答下

試過。我個人偏向TE-100但驚買錯

買之前試吓咪知囉，我就試過 380 未試過 300

te 100 而家個價唔錯

唔該兩位巴打

唯有叉到聽朝，希望有奇蹟發生

有冇試過第二隻火牛呀，如果真係開唔到，你就要搵 amazon 客服搞

咁想問吓ak380 steaming順唔順呢

Te100

考慮緊it03，um pro30同w30，邊款好d同易推/煲d？

因咩事要蒸部380/ 拎部380去蒸野？

巴打們，小弟係耳機新手，以前第一隻425，之後轉左im03，聽開人聲多，而家筆直有限，1516緊買tfz series 1s / 5s 同Auglamour r8，巴打們覺得邊隻會比較好

年尾出左糧 想問吓
VE6XC
Ak Layla2
邊隻好D
雜食
用緊ak angie 2
用過215,535,846

睇你過往用嘅野
入layla2應該無死錯人

唔該哂

用緊angie 2 試過layla2 同ve6xc
VE6XC 每樣聲都分得好開 其他耳機比唔到呢種感覺

ve6se啦

早知係香港買，唔係官網訂
官網仲未覆我點寄番去

ragnarok都唔平，加埋條線過兩萬蚊
香港仲要無得試

我諗買日本機應該係咁 新機入面冇咩電
我之前喺日本sony個網買部walkman又係一開始機都開唔到
原來係冇晒電

畀我就唔敢搏

有無試過zeus呀?

雙westone umpro30 無啦啦無聲 用左兩年幾 過曬保

本生用開隻火牛叉開an機，叉300r前都試左係叉到。

昨晚叉左一晚，今朝都係冇反應。

跟著試下用另下仔火牛，又叉到。

好滾動

好彩唔洗換貨，都唔知又要等幾耐。

campfire又出新

Iphone推846是否不智

300r Amazon係咪加咗價

campfire其實正唔正 見佢d價好進取

我淨係聽過orion同andromeda
前者唔掂 後者唔錯
不過耳機唔好戴同唔舒服

見到佢個價都唔敢試..但好似都幾多人用綠色果一對
隻色又真係幾靚既...

無呀 呢隻dxa or x軒有無得試

有無再平啲 二千內 二手都得
其實夾im04 主要係咪睇阻抗 推力唔太重要?
呢個價錢選擇應該唔多
介紹多一兩個黎 去試下
唔該巴打

唔係
Iphone推得幾好
利申：之前就係咁

用iphone
Rha t20i好定akg n40好

sem6 同 黑黃鸝 大家會點揀?
雜食，用緊w4r

但好lag

試埋Fitear Air

空運會放哂 d 電

毒撚無人理

我有啲興趣，留咩contact方便

Heir audio 同am pro30

而家用緊ud-503 撘T1 平衡線，有啲想買多隻HD800S
想問下係咪要換埋dac同amp?
唔想一次換哂冇咁多budget

兩邊都無聲？
會唔會係斷左線

westone應該易推少少，但其實呢啲只係比較上，話唔定你聽落幾隻都表現良好呢

唔會吧，除左啲特定難搞耳機(音茶樂，ath im04之類)，一般電話推都唔差架啦。

對唔住 係streaming 有無邊位解答吓

US$1700推hd800我覺得算平，你budget 有幾多？

玩耳罩要amp
窮撚玩唔起

Amazon jp 唔係用DHL咩？
我件貨係用apex

點解要降級
人聲我覺得re400, im50/70 呢啲會好過tfz
r8 就唔知

呢啲真係睇你想點玩
想換source加amp淨玩好t1 先又得，淨係加多隻耳機換下黎玩又得，一齊換q哂佢又得，得咗。

換野又唔急嘅，真係好鍾意hd800s咪買住黎聽先，之後先再加amp換dac囉。

有錢巴打

唔一定吧

用緊dpx1 im04
配咩amp好？

唔該爸打
差啲比佢呃撚左

用緊2.5線未？未就換線先

ak玩moov 好lag 唔建議考慮

R8就算9數啦

3003用生命危險搞唔搞到2.5頭,同是否不智

你想自己搞?
應該要換走條原裝線

但聽講佢條原裝線唔錯

雖然唔係隻隻線都可以2.5到

btw唔想(唔敢)自己搞

升級換耳機放二手啦

唔考慮放
對3003情有獨鐘

佢配得條線咁貴，部amp起碼要條線幾倍價錢先襯得起同埋發揮到條線嘅效果，一般來講，amp唔可以平過headphone,如果唔係都唔會推得好,平嘅意思係對比番hd800嘅價錢，佢之前舉例嗰啲amp成八萬至十萬就真係好貴啦

ig daymanymc

但一改線就會唔同聲wo

想請教下
四千幾呢個價位
除左sd 4之外有無其他推介呢?
source係300r
聽開eason, 學友, mj等
都係聽開人聲多，而男聲佔多數
同埋希望人聲唔好咁遠

咁....咁好啦,當冇問過

買多對3003 咪得

世事都被你看透鳥

大家去開大鋪定細鋪買耳機？

有時細鋪賣得好平但唔太放心買

隻im03重在生，不過比女朋友拎左去用
我見tfz隻1s幾靚，所以問下，即係r8會好d ？

ak angie 2 IPhone6s

細到點先

好多有信譽既細鋪喎

但一定唔係去百記果種電器連鎖店

R8連比既資格都無

我自己就好鍾意tfz 3s風格，點都好過你買215
但tfz既造工就真係麻麻地而且帶得唔太貼服

（利申有齊tfz 1,3,5,2m

我講個兩部就算 頂級到天花板

我諗住2千刀左右買部amp，起碼推得開hd800
我諗都係rag或v281
之後先再諗4千刀級數（GSX MK2真係好靚 ）

11月27號訂334
就黎兩個月都未拎到
心都淡

FIIO X1各位點睇?

玩好T1好過啦

除左聽古典，我唔覺得有必要買hd800
就算S都係，用黎聽流行，唔會好得過T1
而家咁多HP選擇，搵隻合自己歌路既最重要

你情況好唔樂觀

打去問下啦

本身用開imod+amp 但係部imod燒左板話冇得整
唯有買部新player
唔知各位巴打有冇player推薦 budget4k~5k
利申:用緊ve2

岩岩打左去問 話黎緊果批過年後先到

慘

一個唔好彩要refit又等多個月

完全唔認同你對hd800嘅睇法，用佢聽人聲有種特別嘅效果，廣闊嘅音場令背景音樂帶動出壯麗嘅感覺，襯托忠實表現嘅人聲，絕對係one of a kind

不過如果budget 有限，我絕對贊同應該用來買amp先

年尾整係咁架啦
人地唔洗放假咩

唔該咁多位巴打，其實我都好滿意隻T1，聽歌睇戲打機樣樣得，係有時想搵多隻聽人聲先諗HD800，不過呢啲嘢真係一濶三大

有人情有獨鐘買8隻 3003 添

星際一樓果d，同埋英京、華仁依d點？

纜喺手當手飾?

呢個年頭盲入im03係唔係好選擇？
試又冇得試，出去試左ls200覺得麻麻地
睇過幾間又唔見有灰雀試
各位巴打有冇好意見？

唔會既

但流行曲有幾多做到咁？要好多樂器去陪伴人聲，唔係既話就會空，仲要800係0忍耐

你講果種800人聲係獨特既，但唔可以話hd800合適流行
而且要做到你講既效果，投資好大啦

每隻HP都有自己長處同缺點，無完美耳機 點善用隻HP先正確

聽人聲，可以試下LCD3或Ether果d平板HP，th900或者GS2000E都好吸引

買部amp推靚d隻T1，T1聽人聲一d都唔差

要對日本仔既手工有信心

我1月9 訂335 應該等到佛誕

應該會係新年後果批

係就好喇

星際dma有得試

我都係1月9 訂
不過我係ve6

唔好呀
11月27同1月9 同一批
公平咩

華仁初三(30/1)開唔開

諗住買埋amp去埋嗰度買fiio l16 lineout線

召喚三個月335受害者

我細細個入耳機post就知道佢個名

唔係就

仲用緊Klipsch x7
唔會換住
其實係咪有必要買amp推
雖然x7成50 ohms

campfire vega有冇巴打試過

聽過吓
好正，音場算開闊
分析力唔錯

2.5左了

其實HD800S 人聲清唱都好好聽，不過我試聽果部amp要四萬蚊

適唔適合流行就睇你講邊種啦，王菲、彭羚就演繹得非常好

GS2000E,PS1000E邊度有得試？

X1...
OK嘅
你指第一代定係第二代
兩部DAC都唔同
利申︰X1 第一代用家

覺得唔好聽？

第一代同第二代大唔大分別

清左好多~但要開到145音量先接受到

第二代無試聽過
網上review話bass比第一代少咗
分析力、音場相對上有進步
不過依家x1第一代街價$900都唔駛
睇你口味

有冇較過 gain 同自動音量？

要係設定開翻個可變線路輸出啊

港版更新後先沒volume cap

THX BRO

樓上等緊fitear班巴打係咪dxa訂？

係 你又訂左?

訂左air, 12月頭落單，3d printing都咁耐

星際101鋪要black list
英京華仁買無咩問題但唔多野試

你唔好彩 air既話 有個巴打同我同一日整耳模 (3/12)
佢1月10幾號已經拎到 而家要等過年後果批
有排等

Tfz fans
3 同3s 聲有咩分別？ 記得試過3 覺得正過5
利申有1, 5s ,2m
2m 金色好重

有人陪即刻開心曬

魚蛋論

不過fitear又真係太慢

Order起兩個月收到算偷笑，都叫隔左個新年

又有d撞正ship期一個月多少少就搞掂

日本係放左一個禮拜假
但唔計呢個禮拜都比人慢

大昌行邊個專櫃多款,去左佢fb寫既豐澤,好似唔見有

唔怕啦 都係等一次 一次過後就脫苦海啦

refit
整一邊都係要等咁耐...甚至更耐

或者唔洗呢 唔好嚇佢啦

等左幾耐

Tfz平咪買齊玩下，唔算fans
三款既鍍銀版我都無買

s版背景黑d，低頻量好似多左